hi 淡友 （740）

賭場開啦

跌返

升就用成晚
一下就插曬

比哂位牛

今日買熊定買牛好

牛軍第一次召集

2萬9太大阻力

人仔係咪跌

應該先跌後升？

係咪低開高走
大佬彪成最後贏家

高開40

特價熊 用盡私己錢溝貨

感覺會跌再尾升

+1

隻咩家家鄉互動點睇

入左5手 strong hold

1.75入

遊戲股
主要麻將 撲克
應該都係炒一侵

屌...開市睇錯熊係牛.....
入錯左

睇營收似做出黎
妖股？

仲要放左反手先黎跌

2.5放晒 咁鬼緊係唔玩啦

燈燈燈燈

有冇人入左？

咁妹法 真心買唔落

等爆邊

千升千跌之逸！！

爆升定爆跌

今日有d 想買熊

290重貨區咁近都唔打？

冇力升.. 又跌唔落,,

唔係買錯熊
我今日收左工

我都唔知 但我牛左

回下先 唔該 想入牛

走唔走鬼好。唔識走
29004重貨

棍升

微樂遊戲平台
鬼鬼地

無了無了 入唔切

放完牛爆升6格

-3.63

29000

唔係咁樣放生290呀嘛

回1回氣姐

高追左少少 低位買唔到
是但啦今日高位明日低位

尋日冇放應該贏一皮

哇 屌 棍插一下
再上！
牛牛哈

呢棍係咩料...

放生+ 暴跌

仲諗住隻292熊變極熊就買，無機會了

一插入牛
再插 又坐

又要睇上證頭 屌

我屌 訓醒好似咩都睇唔到懞下懞下唔知做乜鳩走左去買隻熊仔

2分鐘後打咗把....

我都買錯熊當牛

又輸多幾多？

上證唔撚係想轉燈呀

差4點

又放生

中煙應該散水了

頭先有一野13格熊

爺西玩野

我屌 低能架唔知做咩
又輸4.8k.....

唔會同呀爺一齊轉燈掛

你個名

休息下啦
見你好似日日輸

我都就4k

爺西紅左

282熊強勢歸來

音樂停止

282?

點解咁講？

隻新城先慘
老細強姦靚妹就無左一半

今日行情已經行完

岩岩太緊張
係292

中左煙幕彈

借用q巴: 旋轉櫈音樂停止

屠熊刀

一陣打鳩你靶

無方向今日唔玩 又賭緊錢

音樂停下來你將離場
我也只能這樣

a股執柒咗佢啦

係唔係收左市？

我錯手買左隻1336 認購證,

有無巴打跟開, 仆街, 無睇開大陸保險股

阻撚左 屌

今日不宜入場

成班等人bump水升
但又冇人做
290也有新的力量保護住
Then become on9 sister market

原來,歌仔都有得唱

日日都不宜

younger sister market

sister market

爆升四格

所以你咪日日都輸錢 睇唔定仲落錢你不如去大海賭一轉仲好

要睇一睇通勝先

睇好美團穿74會直上90

準備

29000都打唔落

再試290
其實企唔穩？

可以考慮整個炒股歌系列

紅綠燈
旋木

All in美團

依隻野好痴線，業績唔好，無賺錢但仲一直升由58$個陣已睇好，2個月升$10蚊

乜大户控制得咁好呀

岩岩5分圖支針都...

差8點食牛

資金流入得好勁有野照住
下一隻QQ

依d市難玩，兩邊都夾，你一入即夾，如果唔走，又再夾，到時座10幾格，一走又輸身家

期指 企穩290
午前破290
再棍落妹

DH入左牛

正宗買邊邊就開另一邊

紅綠燈一定係熱唱播

今日分分鐘穿290

港女好想上, 但俾呀爺壓住

咁樣真係唔知想點

上證咁樣
難呀

6點！

290

易狗淩

彪哥呢

啪

29004啪

拍

衝呀！！！！屌你個老母~~~~~

真係要跟大佬搵錢

入左291熊
唔係同我企穩290掛

爽
積左咁耐一次射出黎

寶刀屠熊 莫敢不從

熊城已破! 牛軍隨我殺呀!

29004 終於死左
希望有屍骨拎番

快手殺上啦, 唔好做雙頂呀

殺埋29100

好想入292熊 不過似企穩

唔好咁做
雖然入左5手

雙頂左
今日收市

如果今日唔係戇鳩鳩買撚左隻熊
就追剩5k

上落挾一百幾十點 都嚇到瀨屎 仲玩乜春
股市本質就係波動，下下一條直線 仲洗玩既

我都係

50k 先真....

又到日日買牛都贏既日子

跌左成40點 隻熊都無郁

中煙神話係咪玩完了

我睇個隻好敏感

求冧把

點會
新騰訊黎
趁低入啦

走畫牛想入熊會唔會不智

我冇買錯就6k

67347

我覺得係
個勢可能似美期咁行

292 頂得住!!!!

咁等位再入牛

已使出無限溝貨大法
越買越多 292熊

又妹市 小心入呀

今日錯手買左30手熊...
之後靠中煙同隻新股汁番幾千

好似仲係差幾百屌⋯⋯
總計差60k... 我想唔玩了 想買隻正股算數

妹市
英文 sister market, 縮寫為 SM

我都好驚 再輸就連100蚊格都買唔到

中煙free fail....
入唔入好？

屌琴日驚收市放牛賺少左十幾格

成日俾SM SM

明明港女想上
上證托到咁
一陣上陣休息應該會上番d

Sm 市

強行SM

i say~ 1~2~free~fall~

搞掂收工

Cls
日日輸

上證狂跌

得300億成交 都冇人買野

無限溝貨大法

上證做乜撚野

熊仔食十格走

岩岩睇中熊冇入到 又揼春

好撚煩成日都累事

屌你
食個早餐 翻來 唔見左1000

垃圾上證

諗住會試多一侵先跌, 點知冇
再等機會

牛返幾格先

最慘今朝set左價, 差一格走唔到, 又on99咁係到坐

700轉燈

all-in bear

宜家先all in

咁勇?

我待機, 做工務事

gun

琴日定前日有個師兄係咁叫人買，就知乜事啦！

ADX由30左右慢升 -DMI開始升 熊熊哈

差d 25蚊買左

29000已殺
依家入都唔遲

未夠膽

Gun

入幾遠

做乜買得咁on9
手續費蝕死你

垃圾爺閪，阻住晒個巿

隻中煙真係散水鳥

加上佢未必轉燈

RIP

技術性調整啫

我記得呢度好似有巴打廿幾蚊追貨

升啦

港女仲升乜撚。

妹市，大家super打和

$17 姐
蝕得起

跌啦

大戶睇住黎打

O岩O岩起身?

我17蚊買左...........

Rip

290又打
中煙又豬

可摸耳唔好笑我

好似有位17，22，25

中煙新騰訊黎
快D溝貨
我地等到100蚊再笑返佢地

轉燈啦

轉燈

dropppp

升150 又變倒跌

好痴線

跌已倒

唔係你嘅錯！係而家D人出手低姐！水尾都唔比人食，落山先黎叫人買

次次無限溝貨都贏勝

贏錢

彪哥姦爸爹

真係俾大戶舞高弄低

棍落

直落260 好唔好!

Easy

make american great again!
港女收皮啦

On9 啲熊轉燈都無郁過

挨到咁耐唔怕你笑 抵你贏

唔係馬後炮
以前賓士國際，毛記仲未吸取教訓咩？
仲喺到發新股夢？

60236

穿頭破腳

都未完

要幾強心理質素先得，到返個招股價時係咪可以唔放
等佢若干年後上到100?

睇下咩股啦
百威我就一定支持
飲過就知咩叫價值投資

Cow
All in

自己個制，自己按！

下晝行埋佢

琴日競價大升 要計返個價

點解都係無乜郁

中煙都係比凱婷兩支兩支咁食先升得咁快
實業冇得輸

依隻溢價咁高 要睇準啲位先好買

買毛記除左on9
我都唔知講咩好
抄新聞起家
但又有一班𡃁仔追喎

牛軍好放低武器投降

有冇人同我一樣DH入牛

DH未到

入咗等食m記加大

小心骨都冇得執

我頭先都話all-in bear

你睇幾多

牛軍破完290大門之後馬上被大戶拋棄

開始升

61011
溢價細，槓桿大
法興信心保證

唔講
次次講完無次中
自己評估計下點數啦

仲持有緊中煙香港既我勸你盡快止蝕
我過來人經驗，係無可能上得返你買廿幾蚊價位。只會跌到得幾蚊。你地當買個教訓。我以前買果隻光麗科技，環球印館，蝕到扒喺到

雷蛇都係
打機勁唔勁，睇個人技術 mechanic 既姐
Faker 用舊式波波滑鼠、日本城膠櫈、鴨寮街鍵盤，都挑贏你有餘啦

買牛

見好就收啦, 止賺落袋先係王道
亦都要認輸止蝕

熊船有好多位淨

唔玩了 退出
輸70k埋單 買左一個好好既教訓

有幾人重熊?

係咪熊得

唔好對中資有任何期望
特別喺無國家做support 嘅公司
對中資我喺連財報都廢事睇

DL入熊

完全蝕得起手續費
8個trade（包埋賣）, 比盡都係$140 姐

輸翻今早嘅升幅
坐5格

依家先問 你諗下有無水位

技術性調整

今晚想牛過 呀爺連跌3日啦

不要怕

probability唔適用於爺西
升/跌可以連續好多日

牛軍表示 10幾格

輕鬆

賺左幾多？

頭先跟左你熊 有幾格食

去咗開會
腦細dllm

爺西老母雞

dh cow？

牛牛gogogo

準備數錢上車了

均價牛

前兩日架啦 坐到而家

恭喜爸打

290唔走

唔關事
喺大戶L識打機
同佢個年報同market segment 本來就好弱
所以先雷聲大雨點小

未賣
未算賺
但自己好鍾意分段入注
舊時bitcoin 都係咁樣買，賺唔少

發燒訓著左
以為下午會升

算啦
雷蛇呢間公司
就算執咗都對世界冇影響

但百威就唔同
你想唔想像到，冇得飲Budweiser 既生活？

唉.... 真係唔敢想像

果時食正梁振英提倡發展電莖
所以先炒概念

死喇我keyboard mouse headset都雷蛇

bitcoin
大戶

好撚多淡倉

裝備幾好都好啦！如果冇條摩打利……係唔會有水噴射出來的

如果今日KEEP到跌
可以熊過

高手

得唔得架
過夜好驚

仲坐緊牛 我冇得簡

要改名了
仲未決定好改咩好

雷蛇個Market segment 太多substitutes
而且佢本來無咩自己嘅技術
本來就唔睇好，反而Logitech 上市我就會買
百威我就抽硬，依D有自己formula, copy 唔到嘅公司點都無死
大不了strong hold

全世界升 我屌

唔想收埋

星期五美國出幾個大數據 暫時全部都利好 一定會乘勢繼續破頂

尋晚美股後抽果下都好明顯

聽日同下星期一定會大升一下 之後點就唔知了

百威ipo幾錢手

一陣就開你波

升得果幾十

長痛不如短痛
依家認輸可能仲蝕少啲

掂完高位咪插

4千幾 好似係

咁你都要睇外圍架 依家個勢根本就停唔到

妹

FREE返少少錢
借爆老孖先

最多股東大會果時飲晒佢d 啤酒對沖

交通燈

話說隻美团 好似前兩日財演推薦過

今晚有無夜期

幾時可抽？

🐮🐻🐷🐑

點解無

熊軍先睇跌到286

賺左幾多 係咪升得好快

以前港股跟美股
而家完全唔跟

跟跌唔跟升
阿爺玩野除外

港匯强緊！

有無發覺跌就慢慢跌
一升起上黎就快到無影
我睇法係太多利好因素
而家根本引熊，就算轉燈都插唔落
聽日前一定再上29000
下星期就開始keep住上
直至有壞消息為止
利申：已破產，空倉

10格走左喇 無諗住跌成咁

聽日前，既係今日？

利申：牛軍 想改名
坐緊十幾格

坐緊6格

做牛軍最好架啦
而家個世界日日圍住你黎轉
無野好擔心
做熊軍 日日比人迫害
我已經係好例子比大家睇

你買咁近

聽日

點抽？
點解牛牛apps 唔見既

好似未抽得

買咗咩，妖股？

我都係買左正股坐緊一皮 隻1286 鷹普 想4 😭點算

風險越大回報越大
呢個世界公平既
我都輸得心甘命抵

止蝕定坐多排好

穿4.2理應要止....

唉 呢家止好痛

邊間$17咁平？ 我用中銀好l貴

牛牛
用中銀一買一賣都$200啦

渣打用戶表示 都要$50次

想轉

個幾月前我係熊軍
而家轉左牛

大手買仲200蚊次

牛牛 點出入d錢？ 開戶入數

先輸兩格

$17.5 per trade

Ps: 中立非打手

呢個位聽日會有得申請

我連左銀行
用FPS 轉數快話數
預2hrs 左右

二千蚊格牛b 坐緊貨

咁點轉出黎

我咩都冇買到都好呀，都1k

Thanks

牛牛，玩牛熊唔好用大行⋯玩正股就得

都係銀行
就咁係個apps入面禁制

正股渣打
牛熊用牛牛

牛牛真係好撚方便
方便到好快輸晒

成日覺得正股冇牛熊咁好玩

唔識買

佢可教價超快，中銀要確認再轉個下煩，搞到遲左成分鐘，人地都走晒

要等機會 等幾個月或者幾個星期先賺一千幾百

最黑人憎，一買就坐，一坐就2 3個禮拜

真

唔驚啦坐慣
隻牛坐左幾日

輸左幾多格？

一係就婆仔玩法,係新股都抽下
唔洗睇位

跟住即放？

thx

69入
今日而家59

打算溝

阿婆教落升唔放
跌先放

開始棍棍落

呢幾日實跌,殺左290熊落去殺番牛,不宜入市

屌你 嚇鬼

有預感會轉多次燈

穩陣就286放隻熊

溝左20手牛

vote

牛緊
熊緊

空空哈

咁大信念

準備去ifc

又跌左兩格

係棍棍落

你係咪職賭

衝落去啦 呀爺已經插到傻左

明明就妹

見啲馬有小小斬獲。玩下牛熊咁姐

上緊

近一個星期都好妹
想有番大上大落既感覺

妹市confirm

都2格

明明早一兩星期都幾百幾百咁上
而家一日得100內

巴打分享下馬料

以前都有玩馬 不過後尾豬妹多
界左

屌你。我隻熊仔。。

2189有冇人搏炒多轉？

小熊維尼

永遠空倉最心水清

買左牛未？

想吉
但係身不由己

玩燈制

勁到

次次空倉我都可以估中哂
今日當益大家
收市前再上29000
入牛無死
利申：空倉，已破產

多謝你

係
Rip左...

我292熊 苟且偷生活到依一刻

通常都係
一落場玩就坐

其實係咪個個人都有呢d經驗，一入市就急轉向

上定落架屌
最怕妹上完棍落

我贏埋唔夠輸
不過老實講 季尾好易賭

一買就跌一兩格

I am here 找我？

帳面正數
未賣

勇者王

坐火箭啦
衝DH

你今朝係咪唔知醒？做咩唔止蝕左佢先

佢3萬蚊當係碎銀啦

尋日0.03坐緊100萬貨
今朝家姑200萬 不過無後悔
做人係咁 唔係贏就輸
我睇化了
各位可以盡情恥笑

巴打玩咁大
有樓未？

原來你仲加姑左，我之前都豬左8皮野，見到全部0.01放都廢L事

一入市即轉燈
已經輸晒玩牛熊既錢
決定永遠離場
希望你地都早日看破

都好呀 儲緊錢買樓

似想玩燈制

看破左啦
所以依家戶口放淨20k
鳩買算
玩無限溝貨

比位入熊啦

牛熊兩邊殺架啦而家

升左幾野又回番 搞乜春

等緊佢爆上2幻9掃特價熊

我地掌握既資訊有限
唔通真係逐隻恆指成份股去睇咩
又唔知d 大戶想點部署
現階段都係運氣大於一切
我承認自己係亂9咁買

今日冇可能

升多小小比我平手走都好

等又再等

幫富途牛牛打工

290仲熊

又變左條橫線

btw其實有冇人用citi，冇最低commission 玩牛熊一出一入可能夾埋先幾蚊

咁平
真唔真

唔駛講。一定一通最平

喊出黎 震走左今日又要蝕

又做錯事, 及時反手, 豬一半

真
但牛牛個apps、速度感、成個配套好撚正

妹到2046 好彩無玩

大戶成日做d fake trend 震走人
扮到好似轉綠燈咁
與恥同行 !

致富係咪已經無人用 ，廢到連買賣盤都無得睇
我成日靠人幫我睇，定係我唔識睇

+1 忍唔住一入 又變負

但一通會障，多人玩就會超慢，玩牛熊最緊要快

妹市SM

其實咁樣妹 買雙邊逐格食都幾和味

又玩燈掣

今日豬2k變豬4k

識玩

似上非落

追數難過登天

都係，一爆邊就自動行熔斷機制

Sm市

你試下入場咪知，包保冇人接你貨，跟住你蟹就會做傻事，自動扣2-3格俾發行商 你試完記得話我知係咪咁

又係衰唔夠快狠準

我覺得妺市不動如山好過出出入入

成日一反手就出事

坐到收市等靚位放仲好

你又岩，今朝入左40萬貨，食完餐飯先出晒貨

我之前果間證券行又係咁
一爆邊你想止蝕就賣唔到
仲夠膽死收$50 傭金

空空哈最好 我想買牛過夜

衝兩次頂都企唔穩290 之後係咪應該睇跌

一直空緊 晨早輸撚哂

裝左牛牛 入面好多人係到分析乜乜柒柒

個燈制壞啦喂，咪再啪啦

事不過三
第三次先跌

曹X論戰

有signal 會棍落 大家睇路

我冇睇

玩期10點10點咁執就得既
牛熊想食格難好多

牛軍表示 心痛

玩期不斷反手係好撚難

郭家隊無晒錢請兼職操盤員?
定係無晒網絡?

拖住港女唔俾上

講就易 試問幾多人做到

又豬4.5k

市跌牛唔跌

幾時落

咁大注

中煙
豬4成

中煙睇"多日" 圖, 成條賓周咁樣

明爺勁冇錢⋯日日輸仲有本錢，究竟你幾多身家？

勁有錢，打錯

仲玩？中煙沉日炒完點會仲玩

點解呀爺就快破3000
港女都唔跌返100?

到時抽到百威
識玩了

隻野係邊到抽？ 搵唔到喎，彪哥

同路

我算唔算？1個月捐撚左7位數

不過我而家心中有牛
2幻9無誤
空軍一號

捐比山區既兒童

似舉中指

贏下輸下
自從上個月頭打完靶
輸成2皮
就一直輸落去
早排贏到差3k回本
又輸番1k

下
我食到29000牛再反手喎

山區D牛仔
股票Game 有人贏就有人輸

好記得Q巴69078經典事蹟
真心勁
我就攬實佢一齊比人轟炸

我有無睇錯 呀爺穿左3000

會唔會變個 "山" 字

況且我熊
到依家都係啱方向
你咁急要一買即賺無波幅
無野講啦

仲好似繼續尋底咁

冇撚有錯 我隻牛又坐多幾日啦又

爺西咩事

講左棍落

最 低:2994.49

不過港女無乜反應

我隻牛呀

DL 啪啪啪

斷崖式跳落

國家隊係咪訓左教

我頭先以為我睇錯 呀爺好似有一刻跌得多過港女

驚咩

直程港女升唔多係俾爺閪拖累

跌穿288未

垃圾上證 跌返去貿易戰前個頂
人地美股就破頂

笑撚死人 仲話貿易戰暫緩 咪又係跌返去未講數個陣

要轉邊啦今鋪

想牛

用緊牛牛
你地覺得升做孖展戶口有冇用

重要六點半

你係真心定反手

真心想

惦
岩trend
286放熊 空倉

有冇人玩margin ?

難D

早走左熊

咁你點睇

大媽投資，只賺你一波就走人，冇人持續投資

牛牛好機會？

都有講過係爸打！冇撚衝住去先得㗎！

咩六點半

新聞

望下個鐘

再望下自己

286 286 !!!!!

我隻牛呀～～

我隻292熊 升到冇break

多謝巴打 我止蝕左又入返熊

直插落池底

隻60294 唸緊過唔過夜好？

幾時棍升

跌多少少賣走隻熊先

我隻牛

三點國家隊隊上去

點解好似係想落落唔到

有冇考慮過今日升左百幾點時買牛既人既感受呀。。。

會唔會衝返止去轉燈收

過夜

牛
熊

即係點

瑞信真係好狗閪
熊又跌牛又跌。你玩撚哂啦

唔似轉咗身，今日直頭過咗身啦個巿

回一回先
晏d再打落28550 殺牛
290熊都唔係第一次過殺啦
慢慢妹落去

殺上292

法興，
值得信賴 。

我想食m記呀

瑞信之前中過一次伏之後冇再買

真
瑞字頭

盛盛點睇熊過

就3點
拿拿林放隻熊食profit 先

三點轉牛？

放軟手腳，俾個巿自己運行幾日咁

憑咩

棍上了

仆街係要升返啲啦
我接近29000時買左好多錢牛架。

摩通

巴打 我400一格 你呢

500蚊一格
蝕左6，7千

Gogogo

2000蚊格
蝕4格

Ok gun

十幾格

棍升棍升！

我都係十幾格

牛唔過夜唔會肥

一齊過
我過左兩日
都唔肥

其實可唔可以升等我無輸咁多

中煙沖dl未

你唔輸邊有人贏

今日低位……明日

Me 屙煙牛牛 期望平手

頭先插果下無食熊 頂

有d 想依家DL買中煙

牛熊根本就賺撚死啲莊家
佢地知道人既心理一賭起上黎就短視，心急，緊張，貪心，想無止境咁賺，到真係蝕先會放

我19歲看破紅塵 是否悲哀？

筆記：
中煙$14.4 = 超值選 （宜買入）

睇幾多百蚊放？

你夠膽買咩?聽日7蚊

支陰燭好大支……

跪求隻牛升返啲比我走

唔得了
我退了
你地贏多d
我唔玩啦
番唔到本架啦
你地記住唔好沉迷
趁仲有d係手就走先
Bye~

挽留

你買左咩

玩樓

一定追得返架 等美股爆果下大大力沽落去啦

如果你係香港人以後就唔好打殘體啦

師兄你係咪睇左我篇紅塵文所以唔玩？

兩邊面都紅晒

上ifc玩

唔關禾事呀清！部三叔問題……

美股爆先算啦
未有耐

傻豬黎
唔關你事

做返個統計先
牛過
熊過

292 熊已走
賺左先唔理lu

清！坐緊咩貨？講唔講得？

發現開市9:30-10:30 收市前一個鐘
郁動先會大D

你都唔過 我291熊係咪應該走

休息下再返黎？

切勿all in
小注

輸哂最多咪破產
我街數都7位數都咁話啦
唔洗IFC呀
錢姐，無哂咪搵過

DH入牛決定堅守

又轉燈 一打膠

依家個位只係回返去g20後幾日果d 升幅
類似技術性調整咁
又好難話堅係熊得
唔敢搏，因為我本身1手黨
溝到變15手咁重倉唔過夜了

走左啦
唔走就咩都冇
仲要291熊
今晚有咩事就死架啦

唔知
想搵錢姐

唔會死
閒錢黎姐

做下一手黨
拎下感覺先囉

Yes
我都係20k 玩下
仲渣緊500k cash

20k叫玩下
Rich

如果回到285-284開D280牛坐下啦！
小注ok！我都係老散！未必一定得嫁，豬左勿插。祝師兄長揾長有

係隻熊死
唔係我死

不了
戒左佢

我一手黨咋
再用無限溝貨黎嘗試彌補失誤
Ps: new hand

希望收市前可以平手走 如果唔係又要過到聽日

牛定熊?

冇你點成事呀

放晒d熊
想牛過
有無牛過巴打?

牛

怕咩 港女好勁啵
呀爺跌咁多都頂到

大把新燈頂上
贏多d呀

妹左幾日

今日衝破290唔放?

又跌兩格

信念加沽！

發燒訓左

Qq巴打召喚 熊唔熊過

有冇人有part time介紹
想搵番輸左個d

唔好再玩啦 唔撚會贏架！

聽日又衝架啦 我都揀緊牛仔

師兄你輸左幾多

做開咩嫁？

你學生？

頂 想買牛過
有冇人阻止我

坐左好耐 想贏下M記錢

點解咁睇好
我仲未走熊

因為好似好多老散湧入近熊
想反手牛

我都想

我就覺得上證插3日 點都彈一彈

提提大家:已經兩日收+字星針向下！
代表咩？

今晚冇美市
如果爺爺持續跌

從來唔睇技術指標
輸死人

轉向再轉向 = 向下？

星期一到五有正職

清！十字星wo！

我就係見技術指標叫人熊
所以想買牛
從來都覺得技術指標係陰9啲散戶

我唔識我鳩嗡

點都要照顧一下圖表派嘅

真係靠自己仲準個指標
又咩雙頂 好多奇怪野 個個都話自己準

1286 gg

信你

等睇59分 綠燈收

搬野？

又跌啦引呀

有興趣

我真係準，就唔會係到同大鵬吹水啦
一時準一時唔準

申利表示

想番 不過走唔到 創業

過

牛過
熊過

熊？

出現啦

空

色就不了

熊

大佬彪

我又返

有興趣呀

Gunned

都係聽日坐順風車算

小注熊

90/hr pt算係幾高 正職計埋ot都冇90蚊時薪

牛過
反跟一次蓮燈

係,
我正職時間偏長,除開都無$90一個鐘

熊過

All in牛過

就算g20之後
都係上午波動完 下午妹市

有得簡咩我地

IG平收咁滯
大户OP

我都係
呢個月當番25工
得80蚊

牛過左

唔好走啦

無 坐緊10格

Gchi
最尾都係兩邊揀唔落
空空哈

被牛b揀中的少年

聽日一係ifc一係m記加大

改個靚名先

係咪有得返姐

我果陣都係上網搵到
冇返好耐了

收到風聽日中央泵水殺熊

彪哥你玩野

屌你3q 搶飯食
幾百萬未開頭就唔好同我爭啦

上證跌左三日

小注牛過先

邊到吹風？

過夜唔識玩

期臨收仲插多兩下
強國真係累人累物

Q巴牛熊fat fat 啦

Same

頭先昅住個跌市個陣。靈魂飛咗出去見到媽祖話我知的，

乜靠fd呀你

仲係四十幾萬ja
點fat fat

牛軍

想知Q巴牛過定熊過

技術指標係統計學嘅一種嚟，點解啲人會用技術指標，係因為佢提供咗一種絕對理性嘅出入準則，可以進行回測，了解佢嘅優缺點再去改良。
而你講嗰啲雙頂雙底係屬於型態分析嚟，同艾略特波浪理論差唔多，涉及到人為主觀嘅睇法影響。

好似熊過

煉燈術師

佳源國際控股(02768)與陞域集團等的屯門菁雋，剛發出全新2號價單，提供36伙，扣除新增最多22%總折扣優惠後，平均呎價約1.49萬元。當中包括首度推出細絕近年新盤市場的面積128方呎納米戶，是次入場單位為7樓31室，價單售價222.8萬元，折實僅約173.78萬元，平絕全港新盤，呎價約13,577元。

劏房盤都無錢買

屯門

同我沉闈日預言一樣 妹市

咁睇既話
今晚的確可以試吓熊過

間單D
一分圖雙頂同日線雙頂都唔同
而每個人睇既雙頂都唔同
總結:赢錢就係皇道

那有錢

285 重牛

而家我有錢都唔會買
申利:我冇錢

288都穿埋
今次真係食7啦
分分鐘過夜到星期一

齊上齊落！
聽日又升三百點

D垃圾地產商 咁既盤都起得出

好彩呢兩日都冇買
睇撚錯曬

聽日出非農喎

過夜好危

驚閪
係咪都升

今晚出定聽晚出？

聽晚8:30

華為單野，鬼佬又玩野

咁唔影響 聽日都係妹多

ths師兄

日日都妹架啦

今日算好，唔係一條平線

玩乜野？？有新消息？

但係向下呢

但衰在升唔上 亂鳩咁drop

琴日跌20點
今日跌60點
加埋都冇百
不過計埋勁假時段應該有

好似話唔認數！鬼佬內訌緊

來源？

今日純粹見到呢隻鬼野都升上頭3，所以入熊.
利申：之前幾年見到呢隻野有異樣，港女都西

幾時既事
我小注牛過左

咁撚正?好睇過劇

東方有講

牛軍！比信念

聽日爆升架啦
我都想坐順風車

btw 今晚無夜期？

Trump trump唔會比個市死

所以淆左過夜

信念加持

堅信七月會上292

聽日M記加大
請埋你地

都無咩關係 知道會上硬 但高位應該會插

輸左成副身家，希望可以賺番餐飯錢啦

近排唔敢大手熊，就係要等老美大插跟穩陣啲

Eg 今日上290 即熊 fat fat

睇唔透聽日

牛你老母

影響唔到港女幾多
就算美升到仆街
港女地有性格自己跌

佢應該係攞威姐……唔係想影響D乜既

牛牛哈

牛你老母x2

日日都唔透，中貿傾完會重啓後，千點就無

升得幾百點 又鳩跌

睇下之那敢唔敢叫老美收翻25%稅

由排傾，所以個市反映晒出來，美國d市民都無咩信心

Ptbf 做唔做

做

夜期直上

夜期冇撚用
參考架渣屌佢老母
平行世界黎

不枉我一直支持外賣仔
$70穿74就大升了

其實差果幾廿點 競假兩秒都無左
不過上多次29000就好肯定
守唔守得住又另一個問題
巴打 你熊過反左手？

老實講認為一個人可以長期影響股市既
就唔會有股災啦

嗰小小轉嗰撚頭都無左

我都覺夜期無撚用
呢排夜期都係幾廿點無乜代表性，今晚又無美女市
都係睇上證頭

上證跌左三日我覺得再跌空間不大所以牛左
但下星期就另計，因為聽日出非農

牛b又演

你幫襯我就做

三日牛過 坐左好耐

幾錢一個鐘

3萬蚊過夜

我比晒40手牛你換得唔得

200手here

聽日一齊贏 請我食m記

今日左一巴右一巴 又無一皮

立會妹妹：要齊上齊落

幾遠啊

立會妹妹：其實我地個個都好驚.....驚聽朝O個4 隻牛就啪左

期指都係度妹
聽日都係低開妹

美股 休市

全部股災都係人為，有計劃

跌啦跌啦

我啲牛凍撚過水

夜期都真係唔代表咩

今晚無市 聽日平開

今日日K算唔算倒轉鎚頭

今晚無美股，夜期是咪會畫直線

向上直線

無頂

why 跌少少回吐咁樣先健康喎

波幅幾十點就無頂

夜期得30點波幅 睇黎把撚咩

一棍

今晚仲有30點上

30點range就算啦
格仔都炒唔到8

恩因姐姐

你地期指用咩證券行買？

妖財

same
咩好消息都炒哂
加上成交完全配合唔到
我諗月底落返27500

民眾最易用

經濟數據真係唔掂
全世界既數據都係幾個月低又剩咁
雖然個市都係咁炒咗幾個月
但中美雙方再冇進一步談判都已經冇籌碼升上去

我真係唔係好順而家乜7聲明 條款都冇公開講
剩係話會傾會傾
咁都可以上返29000
咁同你同老母講 得啦會做功課 會做會做 有咩分別

屌
我都中左伏 ， 前日收市回返跌20點
佢隻牛仔唔升返 跌左11格
今日開市爆百幾點
佢唔計返琴日回個d 照係收市價升格算
狗撚到

ok

好悶

285
不過近熊都多
5050啦

都係既 如果計300點內熊 都差唔多數

法巴呢

個人認為上再上290 比落285 難

都ok

法興牛熊資料好清楚，一目了然

想知邊間食價無咁勁

瑞字頭

跌到28500，90%chance，明追熊

5點

聽日睇來又妹，要等下星期再玩

笑死

淨係知西中之西係麥銀

有冇人夜期汁格仔
真係幾格幾格咁玩

意粉升左成個禮拜

無人執錢？

道指又扯晒咁

肥牛出現

有何高見？

仆街啦！

大撚鑊啦 未平淨呢兩日減左兩千幾張
好倉已經收割哂。。。。

如果聽日上證都跌既話 港股好大機會順住跌500點

牛牛們早晨
準備好做牛肉飯未

直上

直上天際

夜期都無升 點解直上

直上ifc

今日如無意外妹市

日日妹市

上證就算今日升返 港女都可以跌

妹左3日啦

借孖展抽百威先

重熊？

成5000億市值，好似中煙咁升6倍咪3萬億

幾時先有大浪食
呢幾排個市都冇乜方向

唔會有咁癲啦
咁樣炒上去要幾多錢

百威太大隻
預升20% 就算

問一通一借就要抽80手,唔知派幾多手比我呢

今日睇上定睇落

開市先知
期又冇方向

有冇人知百威值唔值得炒？

你炒埋我個份

大到不能倒

期跌緊 熊仔全面進攻

競假都信？

友邦繼續破新高
就快可以熊啦

係啟事

升緊喎

今日會升超過200

Signal出晒

今日平開

QQ勁假無郁過

琴日係28900磨咁耐 開市穿唔到只會直落

呢隻真係超級做市股

睇黎你好重熊

1299先係新股王 好淡友都離棄左QQ

真？點睇

低開10點

要跌既始終要跌

仲以為佢會又無啦啦隊幾蚊落去殺近牛

我

多謝傻仔大戶比我隻熊食糊 比錢我洗好人一生平安

火箭了

應該先跌後升但妹

妹市

一開就妹

準備火箭 坐穩

隻熊升3格 點錯？

今日無方向 唔玩

坐緊11格牛 仆街

話時話，出咗妹證未

開市熊 而家4格

未試過借老孖 通常抽100手會派幾多手

285條柱都幾得人驚

啲牛好肥美
大戶幾時劏咗佢哋嚟食

唉 走牛了

估唔到上證咁廢跌足四日回都唔回

插落去啦 屌你

熊軍係邊

開市入熊又賺

過夜重牛

唔知頭唔知路 少少地孖80手 Stella

放熊入牛又輸 反手先

發上又發落 撚狗咁撚

引熊

想點呀 又棍落棍升

等緊10點火箭

朋友比晒料

無錯

高買左

又sm市

被牛軍選中的少年

發夢見到大戶放咗285牛

早d 認購會唔會增加中簽率？

抽呀

點解要走？

仆街上證

就黎20格

15

。